生左粒粉瘤十幾年最近大粒左

細細就跟住我無痛無理佢，最近大粒左，應唔應該切左佢

我隻腳都有好幾粒